個市又跌 all in 德國又輸

點算好

撒瑪利亞防止自殺會
2389 2222 (24小時)

唔好咁快落嚟搵我